想出pool 但寧無勿濫

都已經單身左5-6年 成日都想搵返個伴 但首先對自己嘅身高外表無信心。。。 自己本身又係一個好靜嘅人 好少異性friend (直情可以話無咁濟) 只要人地對自己好少少就好容易對人心動 但其實自己都知唔係個回事 所以成日都會同人保持一定距離 有啲驚自己一世都係咁

岩牙

樓主同我完全一樣

自貼